眾籌請外國私傢偵探 查721 831 武警

主要查既三個方向

1. 721 有冇警黑勾結

2. 831 太子站有冇死人

3. 武警到底有冇混入

仲要有一個有公信力既小組 負責同佢地秘密協調 如提供資料/證人 等

有冇得諗

10

9

8

7

6

5

4

3

2

多謝你

但你P牌

2

1

拎唔到CCTV之類, 冇正式搜查權, 其實可能冇咩用